{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104243",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 MU 호텔(감전점)"
    },
    "text": "高仕様のPCやロール、バグなどのゲームができる高音響ヘッドセットが提供されます。また、簡単な朝食が無料で提供され、総客室数は35個です。宿の近くには釜山2号線甘田駅、沙上駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅があります。韓国語での案内も可能です。人数は基本的に2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。キャンセル規定によると、チェックイン3日前には100%払い戻しが可能で、チェックイン2日前には80%払い戻しが可能です。チェックインの1日前までは50%払い戻しが可能で、当日はキャンセルと払い戻しはできません。訪問者のレビューによると、価格が安くて清潔で静かな雰囲気だという評価が多かったです。駐車が便利で客室内部は広く寝具や浴室の水圧も良かったのですが、暖房が少し弱いという意見やトイレの排水口に問題があったという意見もありました。全客室ではネットフリックスを視聴でき、無料WiFiを使用できます。また、最高級の天然ラテックスマトリックスとホテル用の最高級寝具が使用されています。ただし、高仕様PCはゲームルームタイプ限定で、サードンアタックやFIFAオンライン4のようなゲームは互換性の問題で実行されません。駐車施設は十分で、1室には1台の車を駐車でき、1トントラックや乗車も駐車できます。最後に、簡単な朝食はAM07:30からAM08:30まで運営され、トースト、シリアル、ジュース、牛乳、コーヒーが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は35個です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには釜山2号線甘田駅、沙上駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は当日現地で追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、基本的には2人であり、追加人数は当日現地で追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関する規定はありますか？",
            "answer": "チェックイン3日前には100%払い戻しが可能で、チェックイン2日前には80%払い戻しが可能です。チェックインの1日前までは50%払い戻しが可能で、当日はキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスを視聴でき、無料WiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "簡単な朝食が無料で提供され、AM07:30からAM08:30まで運営されます。トースト、シリアル、ジュース、牛乳、コーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴について教えてください。",
            "answer": "価格が安くて清潔で静かな雰囲気です。駐車が便利で客室内部は広く寝具や浴室の水圧も良いです。ただし、暖房が少し弱いという意見やトイレの排水口に問題があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "高音響ヘッドセットはどのタイミングで利用できますか？",
            "answer": "高音響ヘッドセットはゲームルームタイプの客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲームがプレイできますか？",
            "answer": "高仕様PCやロール、バグなどのゲームがプレイできますが、一部のゲームは互換性の問題で実行されません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設は十分で、1室には1台の車を駐車でき、1トントラックや乗車も駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 496
    }
}